蕭生講笑話真係笑死人！！

10分52秒開始聽

佢講野一時好嚴肅一時好膠

分唔到真定假

港版：你可不可以加我的 line 呀？
台版：你可不可以渣我的奶呀？

佢都幾玩得 老婆就有兩個line